# hkilusion

Voto automatico

Existen tres variables que se deben modificar
export http_proxy=http://your.proxy.server:port/
Esta variable permite anonimizar la IP, debe indicar un proxy válido
Revisar;
- http://spys.one/free-proxy-list/CL/
- https://www.proxynova.com/proxy-server-list/country-cl/
La variable no afecta el funcionamiento posterior del PC
Según el proxy escogido, esta variable puede ralentizar la navegación hasta un punto donde sea imposible emitir el voto
Se puede comentar en caso de que no se desee anonimizar la sesión

*EXPDOW* indica el día de la semana en inglés 
EXPDOW="Fri"

*EXPDAY* corresponde al día de la fecha en curso 
EXPDAY="07"

Se deben modificar según el día de generación del voto
